# AC4

RA:2202023 - Nome:Vinicios Tobias da silva paixao

RA:2201702 -  Jose Samuel

RA:2201747- Jessica Karoline da silva


#aplicação com flask disponibilizando APIS que gravam e busca dados em um banco SQL server#